蘇格蘭6日建議

小弟二月頭會去Scotland睇波順便旅個遊 而家煩惱緊好唔好係Edinburgh stay 1晚 定係一日都夠？
我會睇格流所以頭三日一定會係Glasgow

唔去isle of skye 唔去高地
咁去Scotland 做咩
Edinburgh 好靚
Stay 一晚啦
Glasgow 3日太多啦

Edinburgh 3日
Glasgow 1日
Highland and Isle of Skye 至少3日

agree 或者全high land 加一日愛丁堡 skip Glasgow都好

蘇超有咩睇

edinburgh好多得意既museum可以睇下

利撚撐謝拉特

Edinburgh 可以2日
Glasgow 真係一日夠突

住EDINBURGH即日來回仲好

Gla無咩睇
Edi一日太少喇
同埋樓上有巴打講咗
Highland必去

highland isle of skye 3 days
edinburgh 1-2 days
glasgow 不去也罷頂盡1day

想問下 如果去高地用公共交通工具 搭巴士 唔揸車
係咪唔太可行 最好跟tour?

以我所知係無巴士去
唔揸車就跟tour啦
不過留意多數tour都唔包食，建議帶少少乾糧

有冇人跟過rabbies？
可唔可以講下有咩評價